Asso入翻hku medic 分享區

Dse20分25535
Hkcc gpa4.5
入翻hku medic year1

閱。

ff少陣

收嗲啦公屋asso 窮狗

Asso 1.0
Dse best 6 42
入左hku llb

Dse 8
Fd
Hd 2.5
Asso 1.0
Hku mbbs

又係你

asso 1.0
dse 10
入左Oxford

巴打有冇去細o
咩色衫

同屆退休你都未畢倒業呀
仲玩連登

0/10